法唔法國依加啲黑警都攬炒緊

雖然已經好犯眾僧
但呢兩星期黑人僧到覺得佢地特登

就算未必支持示威者都一定反警察....

最驚心軟撚同原諒撚
我要香港人世世代代都要記著黑警甴曱既惡行

心軟撚同原諒撚我會割鳩佢地
原諒得黑警既根本唔係同路人

因為佢地都知打死香港人佢地實仆街
係香港人仲係傻 未認清一輪會比人種族清洗

仲有善忘撚

藍絲，中立 班人累死下一代